利物浦種柒真係唔係講笑

22分都跌冠
般矛都輸

Bb

又失波垃圾

留力R聯駛同你講？

笑我燈既利狗出黎未
你地隊閪波幾比幾
答我

2:0

未完場始終唔好慶祝住

高普故意失分
比假希望曼城
分心然後歐聯出局
高招高招

輸死

?

啱啱訓醒 有咩好笑
正常賽果啊
喔你話一開波比人入左球？
反勝翻la

咁你係燈丫嘛

收到風樓主開心到中左風
送左入瑪嘉烈醫院